「認真求教」究竟點解咁少超級英雄改編遊戲？

依家數得出嘅得batman spiderman 但最受歡迎嘅英雄反而冇再出
例如以前有 雷神 美國隊長 iron man hulk 都有喺xbox或者ps3上 遊戲 但嗰陣嘅英雄片點都冇依家咁高票房同知名度啦 依家marvel啲英雄電影拍咗咁多續集 證明係有市場 但所有改編遊戲都仲停留喺第一套戲嘅階段 真係好反智 明明而家嘅技術係越嚟越成熟 反而哂咗啲角色
我明有啲英雄好難平衡 好似超人會太屈 但你見啲英雄喺電影入面都唔係無敵啦 點都會有弱點同打唔過嘅人 點解電影做到遊戲做唔到？
明明真係好大個市場 但冇人想做 其實係點解

推

人嚟呀

唉

。

第一隻game距離依家都好耐啦 佢依家係連少少想出嘅意思/消息都冇

但spiderman嚟緊仲有大把戲未拍都照出bo

因為仲賺緊錢

Stop

1.x億budget收8.8億票房唔叫蝕掛

集集蜘蛛俠遊戲都跟電影出 咁咪即係集集都蝕

唔係好明

因為唔好賣咪無下集

咁就可惜咗啲 始終今時唔同往日
依家嘅技術應該可以更表達到英雄嘅能力同吸引力

格GAME唔係出左幾隻咩

應該都係license問題多
同埋好game都唔易整，就算當時batman爆左出黎，後來都回塘，投資涉及風險

版權唔使錢？

根本就難做到好玩，睇戲就爽姐，打機點同

fc年代就多英雄game
但依家出game 除非你諗住是是但但出隻Cap 水 唔係的話做隻有水準的game 時間同金錢成本都好大
呢類英雄game 玩法限制太大
一般都變成fans 向game 好難回到本